喂喂喂 獌狗做乜今日唔爆閘嘅？

閘都入唔到點爆呀

死利狗咁搶口

被歐足聯DQ左

入唔到閘

爆人閘爆得咁爽

樓豬都出埋黎

叫人點答你姐

直情甩閘

上個禮拜唔係好撚串既咩

你叫獌狗情何以堪

潛哂水

抵啦

我真係睇唔明星期六同頭先既獌，好似兩隊波咁

熱狗呢？

脫左閘

有冇利子一齊爆閘

賤種獌

八強見！

好想R聯比獌教訓牙

爆閘狗出唔到閘不特止仲撞死埋自己

魔性澎湃，爽啊

漏閘🤷🏻‍♀️